飲品一變台版就好撚難飲

見ok齊齊印有優惠買左枝奶茶
難飲到仆街
無茶香，塑膠奶，假甜味
真係唔好貪平

平？

13蚊枝都話平

我4.9買入

lipton係台式

點分台版？？？

所以你幫人清貨

我認我ON9左買維他個隻港式奶茶仲好

有價好沽

買左支 唔鍾意嗰陣味

係呀中伏呀屌